hkcc 理副學士 vs cccu 環保學副學士

幫fd問
邊一科升返上UGC degree 機率大d
如果兩科都有興趣都願意努力嘅話
大約一班有幾多人升得返上去？
同埋一班總數有幾多人到？
麻煩c hing 幫下手

同問

唔好讀science類喇